香港人！你地係咪想贏啊？

尋晚發夢同周公傾計

重新整理左一下思維
大家係咪想攬炒
唔想再做part time？
相信有唔少手足係星期六日未必可以放假
咁不如試下輪更制啦
星期一至日，日日都有人出嚟
戰場 is coming。

優點：
惡化營商環境，加快攬炒
(班狗一出嚟，商家佬就唔洗做生意)
理想情況逼停埋黨鐵，幫助罷工

早午晚三更接力，拖死班狗
(理想情況：“和你返工”同“和你luch“可以臨時加入增加人數，或者再加上“和你收工”)
之前手足建議凌晨通宵更

if we burn you burn with us
大家仲記唔記得呢個決心？

缺點：
可能手足會損失慘重
未知可以聚到幾多人
有機會俾班狗呃ot
班狗都係輪更制，未必可以拖死班狗

自保方法：
暫時諗到係set rb 加磚陣防止狗車衝鋒
如果人數太少唔建議出嚟

最後，如果大家睇到嚟到而又覺得可行既話，麻煩幫手推上去，唔好俾佢沉。

懇請各大tg channel搞手幫手做個統計，有幾多人會支持輪更制同俾手足自行填寫更表。

亦麻煩文宣既手足盡力推廣呢個理念，俾多啲人知道。

以上所講全部都係發夢聽翻嚟

sor for 199

認同既唔該唔好
擺低正負評就算啊
一個人推唔起啊

仲忍？

推

唔撚忍啦

罷工:404 error

唔罷工
都輪更啦

應該有唔少人係可以平日放假嫁
決心呢，攬炒呢

有可行辦法
又唔睇唔推

將軍澳既手足已經證明左凌晨加早上抗爭有效啦

攬炒左去邊

推啊

又冇人理

心灰意冷